仆你個街 吉野下午茶個冷麵熱既

出哂煙 岩岩煮熟
伏已中

你有冰架嘛

無冰喎 係咪間間煮法唔同？
第一次食

擺到4點半再食

樓主 人地係比你下午茶返工做多一陣野先食架嘛

你杯凍飲咪有冰囉